家用路由器邊隻好

屋企唔大
呢排個hkbn盒神神地
個師傅話無得換 叫自己去買個
追過下post好似華碩好
但全用邊隻好
100-200 budget

$200 真係會用得唔開心....

100-200買飯盒啦

100-200.........

淨睇都知樓主係死窮撚住公屋

hkbn 100mb
平時無乜大需求
一部note Book
一部ipad
幾部電話昨
有50／60mb就唔多

我住公屋用緊接近2000蚊router喎
佢似上唔撚到公屋戇鳩鳩租私樓多D

求其tp link

呢個budget小米路由3

咁2000尺屋企，應該用邊隻路由器好？大約要穿六間房咁上下

3部ai mesh router

Ac68u 自刷openwrt，夠玩

68u

100-200得果一兩隻垃圾牌子買到姐 都係垃圾士撚但啦

穿牆駁線,每兩間房一部RT-AC68U

兩舊水求其買啦，分別唔大

岩岩換左router , $50 100mbps tp-link WR840N
要唔要?
tg: fuckadminass

自己買支電鑽返黎鑽穿曬啲牆駁線

樓主要唔要小米路由器 二手
一百蚊賣比你

你個telegram名